你是朱千雪我是長街

幾時開演唱會

無人....

d細路無聽過

而家唱live唔係好得喎...

怕日出一到 彼此瓦解

看着蝴蝶撲不過天涯 誰又有權不理解

王菲

我諗佢肯的起心肝練吓歌練吓氣應該冇問題嘅

你是朱千雪我是劉丹

最後一雙腳 惹盡塵埃

寄掉一封信 到豉油街
你是方中信 坐豉油街